今日細佬派左去高雷中學

有無人知 好唔好？
佢係細細粒細膽果類

香港其中一間拳館

下一個曹星如

打傷人隔離警局 比人打隔離聯合醫院 好方便

幾好架

校風純樸

附近有好多配套設備去防止學生打架

左差館右醫院。

保證贏左入差館，輸左入醫院

高雷多年來人材輩出，與朱石麟，慕光，地利亞，何南金 合稱 觀塘五嶽
其中又以高雷為首

前途無可限量

10. 官塘區

高雷近年並非獨大，地利亞不斷引入南亞人, 朱石麟亦開始要老師做沙包俾老師練功，望提昇實力 , 例如試下古惑仔漫畫咁，用拳頭睇下打唔打到個老師飛起(當然飛唔起.所以繼續練)。迦南開始有進步, 普照,利瑪竇,瑪利諾開始力弱。何南金近年俾差佬強力打壓，已經冇乜理江湖事，專注係校內過淫蕩生活。係入面想需求其TAKE件女入廁所就得,冇CONDOM 問下FRIEND就一定有

換左校長好耐
依家都算唔錯 其實
無哂打交

聽講，好多卧底

打贏入差館 打輸入醫院
高雷校訓

真真正正嘅往左走往右走

格鬥中學